過氣大胸名媛藍藍俾人包傳足十年 依家疑似包港航空少歐遊

藍藍老嘞
要包仔出埠
以前就俾人包
個空少

口味好獨特 無分10

佢後生嗰陣個廣告好撚q

一直冇乜嘢做但住豪宅生活富貴

嘩 皓田 咁勁

成日搬㗎

以前陽光味又qq 一入豪門深似海

有冇以前d q相share?

咁你自己包自己
鴨都唔做你生意

乜水?

睇hashtag
否認做鴨否認被包養

少女時代好q

Google下即見money boy

11年前嘅少女片
當年堅紅，咁都33萬幾views

未有Ig 未興fb年代gay kol

少女時代就勁買Prada

有冇當年fans?

而家又要包人又冇乜嘢做,點樣有錢住皓田同買Prada

可能有大筆分手費呢
Prada相係少女時代

有冇人講下當年佢喺網上有幾紅？
俾d細路見識下

00後識唔識佢

死基佬

車

應該唔識

大家覺得個空少如何？

有少少似

當年其實點解會出名

一個廣告 多人留意

咩廣告？

其實佢好似只拍咗一套戲同rthk性本善

暗星都講唔上

前一頁咪有

Ig 前年代
Xanga, Friendster, 🈚️名，icq msn年代仲有咩名媛？

顧定軒？

以前佢拍電影 圍城 幾好睇

好似得一套

記得佢 好似住過大埔豪宅
呢啲講唔上係星既人都有人包

就係我講果套戲

成日搬
成日出埠
住靚酒店

仆街死基佬

不過佢唔知有冇170

係咪基佬黎？
完全唔知邊個？

好出名
當年

基界出名？

以前舊登成日有人開post講佢
2014依個算新

thanks 有印象了

通常見到呢類post都skip 左

十年前開始勁多人耐唔耐討論佢
唔知係咪本人分身谷人氣
係一個謎

以前真係好q

當年有幾多一仔迷佢？

正嘅點喺邊度？？

你睇到之前個個comment都係話佢q

我覺得好普通

我都唔明點解咁紅
當年真係一直有唔同嘅人開post講佢，喺各大forum
包括uwants
仲記唔記得3boys2girls